食飽飽真係好易眼瞓

會唔會糖尿

豬

叫我？

我刀覺

開咩事呢

Ys I’m

瞓木

深有體會

建議清瞓一瞓先

Weak

浮下海先可以

肚腩越來越大，點算好

做運動

中年發福？

乖乖地瞓教先會高架

會暈船

Not you

想瞓多點

扌分

依家go

Later sin duck

打完丁都係

Y牙

射肩了

剛上水

快d返去抖啦

驚高過你會傷心

回到了

應該難d

洗洗睡

洗完

收皮啦依家都高過你啦

今日做咗咩？

冇乜特別喎
返學囉
但今日比較黑仔
俾frd整跌左部電話
個mon貼裂左三條痕
好彩冇爆

我今日去咗做retake狗
成晚冇訓著就去咗考

mon貼救世界
不過如果有機殼好少會爆

下，無啦啦做咩retake呀
辛苦晒啦
今晚早d瞓啦
黎緊繼續加油呀
聽日洗唔洗考呀？

想做自己想做嘅嘢嘛
retake想轉自己想讀嘅科

之前身邊啲人俾壓力我
就係因為咁

下一科係下個禮拜五

原來係咁呀
唔洗驚，實得架你
加油加油
輕鬆既
下一科考乜呀？

本身都冇諗住講
不過同你傾耐咗就冇乜所謂

下科考econ呀

咁好呀
抵我幫你打氣

Econ應該好易啫
果時裸考都有3
操多d pp就夠架啦
到時放鬆考就得架啦

已經係frd黎啦我地

econ係易呀
但係如果我想繼續上
就難咯 要好高分先得

不過冇所謂啦
衰咗咪翻翻本身間U讀咯

朋友仔今日好開心喎
應該考得唔錯啦

正確心態
但我信你掂既
記得完溫書都要識得放鬆咁先好架

其實考得麻麻
應該同上年一樣拎4上唔到5架啦

不過睇開咗
反正都係浪費咗一年時間
趁後生痴線啲都冇乜嘢嘅

我成門食飽飽就瞓

已經好叻架啦
起碼有勇氣試左先唔會後悔
同埋未到最後都未知結果既
話唔定得呢
唔得我俾你打一拳發洩下啦

真係要趁後生癲多d
出到去真係冇乜機會

所以咪肥囉

........

點牙肥仔

嬲咗了